如果有朝一日香港40度高溫會變成點？

上海已突破40大關，停工停學抖暑

唔知香港點呢？

老細：一係你就早啲太陽未出就翻到黎，一係就唔好翻啦！

如常返工, 中環西裝友呻 今日有點熱

無咩點。晨早繼續一街都係人起身返工，落到地鐵話又聽到廣播話唔知邊鳩度固障lo. 唯一可能唔同係地鐵D濕鳩會出來同你講因為太熱所以機件固障

誠哥表示：就算出面60度你都要返工架

出面熱啊
但落返二字頭先收工啦